好殘忍呀 有人偷咗羊仔個鼻！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢乾淨咁多…

沖乾淨涼
洗噴噴

呢隻好異型

咩叫洗噴噴

有冇鼻都係柒柒地

Sad

似熊仔多過羊仔